\assignementTitle{}{5}{}

В чём сходство между
митохондриями и хлоропластами?

\begin{enumerate}
    \item Они сильно обособлены внутри клетки
    \item Имеют внутреннюю и наружную мембраны
    \item Имеют структуры в форме дисков
    \item Присутствуют в растительных клетках
    \item Поглощают и преобразуют энергию
\end{enumerate}



\answerMath{1, 2, 3, 4, 5.}